[緊急] 點解警察行私刑冇人講 公安損左就咁大報導？

Sorry，變左01膠，但係好似好少coverage。

612 721 811

因為是中共發動扭曲宣傳機器

重點從來都係搶奪話語權

721 811

文宣，唔該做野
好有可能可以幫手拆局

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

推